[蝻推人事件]你班社會垃圾仲有無人性

出面有個post話個女清潔工係大陸落黎
跟住成班社會垃圾話抵死啊 乜乜柒柒

我想問1句
人地大陸落黎 從事厭惡性行業
自己搵自己食 佢做錯d乜？
點解要比你班蛀米大蟲批評？

盲反大陸人都唔係盲成咁啊？
係大陸出世就係原罪咩
有無諗過無人可以簡自己係邊到出世
我地係香港出世 係好命水

連登總有班垃圾用惡毒言論懶搞笑
無人性 仲低賤過蟈 影衰哂香港人
屌你老母

出生地唔代表一個人
蟈入面1面有明辨是非
唔受共匪果套既人

唔好一竹竿打沉一船人
你地啊爺分分鐘都係大陸落黎

咪話明辨是非，就算不辨是非、無知都唔係死罪啦

港豬肉真好食

連登早被膠化
玩完了

如果係大陸落黎就抵佢比人推
你班低b仔幾時推哂你d屋企人落路軌